【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (37) 幾時出新pool

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

新Po留名
繼續研究女王點打

應該要破佢防高輸出秒左佢
佢D仔好撚勁 減鳩你條

留名
我都係新迷官一隻王都未過

rank升到5x反而多左d得50lv角既路人
明明50 51個時好多60lv角

我睇人打要殺黑色蜘蛛先
諗緊之後練隻光槍試下
用暗屬比女王打又係on9 剋屬痛到 一下無勁多 然後佢又打全隊
打太慢又比佢瘋狂推條

新POST LM

唔急 打唔贏打舊宮迷汁下裝 強化下飾品提升完戰力再打都無問題

無唸過可以全隊滿血之後郁都郁唔到全滅咁撚變態
我又無練高輸出英 睇黎有排都唔洗打

暗槍暗斧果啲無練咩 果啲應該都得但副打手要有破防

暗斧同暗槍都係得五星三覺
隻火蘿要對面半血先有50%破防

我覺得暗斧應該用得過 但比女王打會好痛下
無輸出咁四隻小王點打

火蘿三技都有返D力水+上左反擊神器
暗盾上埋反擊裝 之後儲魂放神獸過
呢個組合打到70層塔 唔夠入場券繼續打落去

Lm

新po留名
刷咗幾日都係得1粒心

好磨但長知識了 原來仲可以咁打

而家係咪無人用毒弓過深淵 大家都偏向神磨

其實係個個都用毒弓過

毒弓撚琴日岩岩用毒弓打完80層

毒弓 3奶

神掉率 葉都就刷哂心都唔多幾粒

無補血既奶 唔太想推深淵

非洲人日常

毒弓火鎗聖女木奶 呢個陣夠打深淵8成以上嘅關
有多隻暗槍做替換應該層層都打得贏 始終有啲關唔可以上毒

暴擊套 22%生命

臨尾跳左次攻擊 都算係咁

我件爆擊聖雄甲+15都27%生命

不要說下去

好感動
一講完就出咗粒

哪有奶
我就係差緊隻奶
深淵太高血

隻驚無奶都好難玩下

係時候抽返隻水奶

lm

你有Charlotte都ok既
我隻暗槍用真係

你+9姐未到+15都仲有得報仇嘅

打石像果陣隻毒弓有時3技接2技

岩岩個個鞋都係臨尾攻擊6%跳13%
但係冇石冇錢唔想升了 等木奶套甲先升好過

聽講岀倍速同聊天功能

有倍速就正 岩哂磨隊唔洗慢慢磨

我次次最後一下去晒啲生命攻擊到

刷肥燒石速度變得更快

仲想刷多8粒偽善之心係唔係有啲妙想天開

係

我而家有8粒
想6覺木奶同暗坦
無記錯木奶要10粒 暗坦要6粒
屌 可唔可以比啲希望我

唔可以 因為我都係要升呢兩隻
但手上得8粒 唯有比暗盾算

好似升木奶先好啲喎

我隻木奶有千七防 萬一血
加上d裝未齊 覺得夠就唔升佢
但隻暗盾係PVP防守主力 唸住比佢升先
守隊落左暗盾即刻守贏多過輸

見到有暗盾真係多蚊SKIP
好難打

推

我發覺呢兩日有好多人都冇上水

偽毒出晒街

已經點哂名block柒班有女

偽毒可恥

洗唔洗每個鐘點名

擇名未

支持

冇女有安慰獎

呢粒嘢有咩角會用？

巨蟹座角色覺六催化物

食完飯報到先！

上黎報到

真毒報到

簽到時間

感謝

報到

擇名啦

上網睇到

利申唔知真定假

唔畀用模擬器咁可以收皮了

中光正太 ，比隻新野我都好啊

咁成7成人收皮 好多人都用模擬器

應該係9成人

隻game20年變2個月

隻game咁食電,日日都用模擬器手動刷素材

等出水龍女等到發霉

繼續新火刺pool唔中火刺 神器 但中到開心過中火刺既野

呢隻GAME唔算食電喎
我日日都手動

我都覺得意外地唔算食電

報到，依家瘋狂刷活動中
暗槍重差5次緊急就轉得職了

木盾暗斧都要開技能樹，又要瘋狂刷

肥佬幾撚勁下

想問下解左幾耐
我刷極都好少緊急任咁

我每日起碼3個緊急

升到+17
星期五再刷

睇你肝力如何la 感覺上刷活動易出d，通常刷夠10000隻怪應該都差不多完成

差粒燃燒的靈魂由36lv打到43lv都唔出係咩料

轉暗斧我用4吸血 2暴，好似唔錯

我好似刷左咁耐活動都未跌過一粒

打多粒就拎到尤娜，但死都唔出，寧願留番d體打狗糧仲好

如果真係好窮 又有多聖恨，係咪賣企鵝最化算

貪新忘舊唔要木奶既都係仆街仔

遲下應該會buff..俾4星奶搶曬風頭

推post推咁慢
好多偽毒

聽日就完pool但竟然冇新pool情報

昇肥佬做六星先，如果轉職暗斧可以靚仔D就好

因為真係無

有時真係隻GAME逼人用模擬器
電話開足全日咩, 部電話熱過鬼
利申我都有用過

第二粒

如果模擬器都ban，真係玩條毛

我見到你個樣

無既

不過有D GAME真係BAN 好癡線, 但D人仲會覺得合理
明明都係一樣手動

召完暗斧又要練過

會唔會條友開外掛之類先BAN

我見個個youtuber都係模擬器，真係死好多人

岩啊, 希望張圖係假啦

好明顯用黎開劇本啦

上水啦上水啦

我又唔係幾信 用模擬器就BAN
上網大把人開哂台 拍哂片咁都生勾勾仲玩緊
我覺得POST 張圖條友有鬼

IT問題, 其實用模擬器正常玩, 官方會唔會知

bam都好 一了百了 脫苦海

似係模擬器加改game 秒殺多d

佢敢ban 我諗7成日都有用過

好人好者點會俾人BAM
之前有巴打貼TAOBAO劇本
TAOBAO下面評價都話用左俾人BAM
自己做過咩自己最清楚啦

文章都有講使用第3方程式係包括外掛
身有屎想搏認同拎番個AC多D

應該用外掛多啦,官方回覆公式化先寫埋模擬器VPN落去多
之前BAN人公告都係只係話改GAME同退款
佢只係用模擬器就比人BAN既我地一早死曬啦

唔知1－4首抽ac bam唔bam

一於抽晒d石去 中晒3星bam左都冇咁肉赤

睇下腳本ban唔ban

所以好明顯係條柒頭開外掛比人捉
唔GUR先CAP圖上去

用過按精 慘啦慘口廿 可以脫苦海

如果ban1-4，你都大機會

唔好再開啦
ban左得不償失

穩了我的哥

大陸網見到 問題解開

模擬器無問題
姐係依加得翻腳本同科技
聽日2點就知道了

寶馬哥值唔值得上6星？

本身有一隻

想抽第二張天青石但出兩隻寶馬

寶馬哥勁!

魔羅戈拉戈，紅色嗰條人參可以係邊到換

成日升完裝好快就要換 又要再洗過一筆
其實係咪真係要打到最勁個裝先升佢好
因為要換再升又一筆大既錢

抽到呢2隻 想問下有冇用

冇，拎去食BETTER

t4裝夠做嘅話可以等到換t6裝先再升
同埋呢隻驚咁多個角色
多幾套裝都可以畀其他人著

迷宮商人有機會4換1
或者去3-4搵黑店5換1

迷宮商人隨機出4條人參換1條紅
3-4商人每日都可以換, 5條換1條紅

高T升得非既話 係會垃圾過低T

1-4可能我都有份我呢帳號係淘寶買

所以隻驚可以玩到廿年
要好撚好彩先整到爆機裝

長期得番幾千蚊咁上下

我都係

可以組黑肉隊

屌 七抽中呢張卡，仲要無乜人會用。

你老味有乜理由呢個機率會高過天青石

呢張勁喎
pvp防守一隻坦用4星坦傷
另一隻用呢張
硬撚到傻

我得隻性女咋我無天青石呀……

PVP專用卡黎呢張
試過比隻火坦斬撚到仆街

我都係追火刺誤中左呢張
一過都中左4張天青

其實聖女唔係一定要天青
用4星張拉條神器好似仲勁啲

問題我無奶，真係要計的話淨係得王子同三星火奶，兩隻係呢個moment 都用唔著

呢張好似幾fit寶馬。

一抽光暗中3星光盾

就無血 3技秒一個
之後2技又撞死一個
ps 用緊

岩岩升到60LV畢業即刻買左個升級禮包1抽光暗做聖誕禮物
抱住四寶既心態結果喜中流星雅卡泰絲 有冇巴打有食評

暗盾終於六覺 放PVP可以穩守啦

升得好垃圾下

T4裝算係咁啦

73層點打
BOSS關殺左兩隻補血怪+水晶
果時隻王計埋追加傷害扣6K幾
係未應該一開始集火隻王唔好理小怪?

唔打怪,毒弓直接毒Q死佢

好後悔無練毒弓

原本我都唔想練,不過要刷巨人10同埋召回左火斧光正太
就將資源放左落佢到,因為抽唔到其他角無野好升
估唔到後面真係咁好用

果個銀河書籤有乜用

5張=光暗1抽

升埋隻暗斧先搞佢

6舊金光傳承石先換到一抽

換4-5 星會唔會好d

課長課3單都只係想抽一次光暗你居然唔抽光暗去抽4-5星

唔會 四五星遲早都有
但光暗英難拎好多 普遍都比其它英勁
除左四寶

光暗角色嘅能力唔係普通pool能比較
好多光暗3星好用過5星
唔好抽4-5星
無人會咁做

Thanks咁多位

而家4k4分都排緊76名 亞服無人玩?

咁誇
係咪比人BAN哂

唔用外掛邊會比人ban
打到高排位應該都唔會用外掛

自膠 原來係個牌位排緊67位
但綜合排名都有9X位

我亞服長期處於4100分左右做鹹魚

唔跌落四千分下都無咩所謂
反正上唔到五千分以上 同班課長無得鬥

Agger
4000分左右每星期獎勵又叫過得去所以就算了唔打了
加上同前面啲課長真係無得鬥

大家會揀暗熊定係暗兔？

why not both

一定要揀一隻

仲以為你兩隻都有
我揀實係揀暗兔啦 咁好J

論能力呢？我見個評價網寫暗熊ss

暗兔勁啲，嗰個唔update

巴打有無個update既黎睇下

無

謝巴打

亞服lihkg招生，每日捐五萬，互換火上石，簽名寫lihkg，自助入會

50層 第一關 打死隻法師就要硬食啲菇

成撚日都集火 炸死一隻人

無無敵/加防就要硬食過

暗熊勁d 因為我得兔冇熊 得唔到既永遠係最好既

其實好難比較到，除非有晒2隻

熊半坦半打手
最勁s3 pvp直接打殘一隻 S2 睇落好勁 但俾人集火招技就廢9成

當坦又唔夠奶當坦好
當打手用又唔夠其他大力
谷得攻又谷唔到坦 谷到坦又谷唔到攻

今日更新有咩新包課呢

59 on lun 7 9

我都卡緊呢關

終於6覺左隻木奶
目測有會可以6覺埋暗盾 應該得掛

一樣
phase 2 太痛 可能真係要毒弓

呢關我無帶毒弓
帶暗女主用2技直接用戰力碾過去
暗女主2技打深淵萬幾仲要係aoe
cd裝埋扣cd 好多時都係間歇一回釋放

留名等新角

課佢老尾

個POST推得咁慢
平時返工反而推仲快

仆街發現都係要練番毒弓
唔係真係好難玩隻驚

卡左73層 打唔到

個個偽毒尋日玩到通頂 而家訓緊教

今日仲要返工

我58已經卡，佢第2ROUND D 爆炸全體咁爆
頂唔緊

有無巴打已經60等抽咗成長包個光暗一抽

我果陣時練好隻性女硬食過左
都卡左個幾星期

抽左九世 不要再說了

抽唔到性女啊仆街
只好玩毒弓秒殺流

咁慘
服務業行業?

用埋神獸，殺一隻菇，用暗槍打一隻菇條，錯開爆炸既時間，等奶有機會回血，睇下頂唔頂到

做sale無紅日放

我用 4星男木奶+5星木奶+寶馬+水刺
輸出嚴重唔夠

諗緊用毒弓頂男木奶個位

目前最高60等？

男木奶換隻拉條應該好打好多

冇拉條角，好頭痛而家

技能樹其實係未每個階段揀一個升
定可以升哂

可以升哂去到+30

咁撚勁
隻暗斧真係不得了

可以升哂 最高+30

如果係加攻就好

所以公廁暗槍其實真係幾勁 仲要係女女

木盾同暗斧我都有
望完暗斧個技能樹立即決定練左暗斧先

公廁不了

有3格其實麻麻地
最後有多料先升

練爆隻暗斧先
加埋小水刺應該auto到龍10

會唔會最後所有角都有轉職

本身想練木盾打PVP
但發覺太難，覺得練暗斧全面D

減攻debuff都好勁wo 都有50% 但得一回合

見人隻木盾有全隊補血好似幾勁
最衰睇唔到技能樹有咩

尾3

巴打講緊呢兩招?

補得2%?
佢本身屬性都好低 坦黎講

Same

佢自己有自帶回血，其實好坦得
但補血呢招有小小見人見智
覺得唔多

佢技能樹個防罩會唔會cover性女招二技?

會就會既
但你要等幾多年後..

呢個真係唔知

年中無休

未執嘅話

暗槍轉職要成50個緊急任 打到佛誕都未齊

我估會 之前好似有巴打講過暗坦招3技會cover左性女招盾
同樣原理嘅話 我估應該會

x2 cls

成個技能樹要400粒中級 仆街真係打到佛誕，仲要限定日子先有得打

咁我可以唔練啦 而家已經有隻暗盾係到

好想返屋企訓教 hea

當我發現奶可以當坦用之後我好小會出暗盾
而且而家仲有性女 接近無限上盾
但無可否認暗盾有成隊加防 開盾 挑釁呢個技能組係真係唔差

暗盾上反擊裝+坦傷神器 加埋火蘿用反擊神器
加埋木奶+性女 打塔可以auto過
前提係boss關無回血怪/技

仆街 好撚後悔冇全力抽聖女

隻驚有性女同無性女真係兩隻唔同體驗

我課左月包同升級包抽左

下個限定pool可能又係
你識做啦

果陣睇巴哈話聖女冇用
不過幾抽中左

同期nerf晒光正太，光槍，小火斧，逼你用性女

巴哈啲台仔講野是否正確必需自行確認

聖女都唔知會唔會再出

見到兩張圖 唔知咩黎

暗法

夜啲會出更新公告 可以期待下會出啲咩

成個書籤放心口

又要課金

我自己用席可加速，因為一開波抽到3隻 ，好有緣份

又多隻光暗，即係抽到光大波機會又細咗

自膠，除非佢係五星

下年啦

光冰拳佬（9估）

驗眼

張圖咪寫左係暗

咁大張圖寫住係暗
你都可以估做光

咁佢話明係9估

好似解包見新石，莫非係保底嘅暗角

屌你老尾
光暗保底點抽

屌

T3是撚但啦

最靚呢隻鞋喇已經

唔係掛

120抽光暗保底光暗5星

玩廿年 抽唔多啦

120*120抽

可能聖誕節真係每人送一次
特別抽黎

T3 都算 重要紫底

聖誕都完啦

已經係佢既傳家之寶

應該唔會呀
會送既D人未係咁刷光暗抽

新年抽囉咁

冇鞋著已經陰公，仲要畀你班PK笑

幾日後活動有新鞋換
你著住呢對頂住先啦

你玩到咁高LV仲用依隻鞋仲要升到+13...

速裝唔啱佢呀

迷宮有對聖雄鞋爆擊裝加速度
你食左?

畀咗木刺刷肥

刷催化燒到得番2000石聽日出新限就要GG了

再課！
btw 唔覺會出

聽日有新限？
終於去完旅行有時間update下

唔好出住拖到出年先出就好
但凱隆Pool好似聽日完 唔知會出咩

未知等今晚出更新資訊
而家個Pool今晚完

亞洲ser有無巴打可以加我
打到第8章唔係好夠力
ID : usxUbizM

你加完同我講聲

小虎哥 自加 睇係親生仔夠唔夠力 唔夠轉暗槍

added

一定出新野不過唔知出邊隻姐

加左

加左 你重登就應該有得用了

上面3位巴打都加左了

Thanks

如果開等級上限就好 想+多D好友同買抵屌嘅升級包

60lv封頂都

打幾日都60lv 啦

宜家個pool咩都冇抽到

究竟今晚射唔射得出

而家瞓個靚教 一間起身睇情報

我唔太喜新個隻
其實幾廢下

請教我依家應該用邊4隻好？

你而家帶唔帶到肥
帶到就升左暗槍先
大火斧唔建議放太多資源
你呢度隻隻都麻麻地

大火斧 暗槍 光太 求奇

非肝帝正常人玩7-10日先6星到1隻，搞7星要1個月1隻既話揾鬼玩隻game. 除非只開上限，冇7星

10星都玩啦
升爆一隻打天下好爽
10星到 大火斧屈撚哂機

帶肥係咪打求其打一關2X LV就得只要啲肥唔死?

想問下過左73既巴打呢隻毒弓夠唔夠過（今晚會覺埋）

士氣模擬器

其實我都想問下帶肥係點

死左都無所謂 唔差得好多EXP

即刻save左個網

一隻高lv 角帶3隻肥，肥排頭送死等好友角出場，帶肥角要唔洗補血都過到關先合格，同埋要快，肥死咗都會有經驗

我6000血都過到,有寶馬性女上BUFF
但係你命中得14%唔知會唔會好難上毒喎

正

大火斧著深淵送果套吸血裝夠玩好多關了

好 我再睇睇

有冇巴打可以幫手睇睇卡池入面邊隻可以換左光修里
而家用緊暗槍暗爪聖女光修里

你呢3隻都夠推哂所有圖啦

機就爆左⋯
但龍10打5次有2次炒車，pvp4千幾分唔夠人打，隻光修里下下俾人秒就想換走佢

光修里係拎黎打坦隊
速隊都用佢緊係俾人秒啦

龍10你要Auto周回定手動先 兩個難度差別好大
至於PvP光修里我覺得要有木飛劍先玩得起Cd太長 有飛劍可以刷新Cd博秒多件
上面都係個人睇法 我自己都係4000零分 順便留個名學野

auto，由得佢炒車

而家速隊橫行，要變陣對付佢地
btw 鷹盾木奶聖女暗槍可唔可行

龍10 我用水鐮 水槍 性女 木奶
暫時我都仲換緊裝 10場炒2-3場左右
之前水鐮個位用卡琳 但下下都要食兩下噴火真係頂唔住 換多隻水鐮上Debuff之後好好多
奶+性女必出 至於輸出Debuff你應該用暗爪+暗槍都得嘅

諗緊換邊隻debuff，得暗爪一隻死9硬

非洲人日常，刷幾日一粒魂都冇

速隊一係鬥快一係就坦一波反cup
我怕你暗槍最脆會俾人集火

效果命中依條屬係咪冇用？

定係比毒弓個啲普攻帶debuff既英用

所有debuff都會計

而家係咪唔打活動 刷催化

仲未有更新情報?

好有用我好想要

未有咁快 等多陣啦

應該7-8點

好想課金

我記得有個巴打post過一堆新禮包，去馬啦。

但又好似 好小人用 效果命中套裝

all in!!!!!!!! all in!!!!!! all innnnnnnnnnnn!!!!!!!!!!!!!

課佢老味

唔係話幾勁㗎咩

正常Pool就課 光暗Pool就不了

大姐姐

G級水鐮

My D is ready

有新情報？

Shut up and take my money

121

暴動啦

不了
唔想又見到人人都一隻

如果係光暗 咁唔洗抽

光暗點抽

光暗抽就真係不了
如果係121真係課佢老母個老母

200抽我都ok

呢隻輸出應該最勁
奶越大 輸出越勁

邊度有得睇？

最重要個樣好好j

想請教下各位，如果我手頭上未有破防手，應該升以下邊隻上六星？主要想用黎PVE，同埋打討伐

另外想請教埋如果我想auto 到龍9 或以上係咪要升埋隻好啲？

求意見 唔該哂

有暗蘿季唔使諗啦
好想要

暗蘿全能
唔洗諗

但問題係佢招二技破防我體感好似唔係成日破到，同埋除左佢就得返木阿敏一個正常既坦，坦力不足所以先諗鷹盾。

同埋我見有啲巴打都會升水桶兵做auto 龍9-10既隊員所以先考慮埋

好想比佢瘋狂西面

深淵D怪減5%攻同5%血

但係暗蘿季已經係100%上破防
你撐下命中都好難上唔到
但係你冇奶又點auto龍9,10

係邊隻啊

屌你又係好似個個都有暗羅咁 又係得我冇系列

請問有公告未?

係咩
好似冇咩人有
暗兔先係公廁

係呀，我知無奶係死穴，所以等緊all in 睇下會唔會誤中奶

話說個效果命中真係好易谷 只要件野副屬有攻% 爆擊%呢啲就會好易升左去命中

你睇吓你地幾唔冷靜

我老婆黎

上網睇D人打58層 暗槍一野車落去 打成萬幾
我D 組合打落5,6千 點打機
但我水刺戰力都差不多六萬 都係R J咁

傻啦點會

傻啦點會唔會

成兩日無打機

聽日玩

點解上官網都搵唔到

卡79

岩岩醒無耐 依家解緊日任

未出

咁上面成班咁興奮嘅

佢地只要係女人又大波就咁架啦

出都未出個個當自己中左咁

岩呀

點知係光暗角

班偽毒開始上水

仲以為自己眼殘
巴哈官網睇完都冇

得張圖仔個個覺得出硬咁

過完聖誕翻黎了

我果隻破左防 可以轟3萬

已經BLOCK柒哂見唔到有人上水

bb同屋企去左廣州玩

新火刺有咩用 想抽天青變中2隻凱龍

btw今日我生日

你有BB架咩

想抽火刺變中4張天青

生日快樂 我份禮物呢

岩岩一齊左
點知聖誕生日都冇得一齊過

想抽天青變左SSS火刺

係個pool度 用5張書簽抽啦

生日快樂！
你個bb冇同你過？

恭喜哂 扑聖DAY無得拆禮物又真係慘D嘅

想交換

生日快樂

曲線曬
2張天青2隻火刺

唔緊要啦 我份人又唔係太熱衷過節既
要sweet閒日都得

扑性day？

冇呀 個衰佬一早約左屋企上廣州

得我一個咩都冇
好曬啊

多謝大家
希望今晚過到59一抽光暗中五星

祝你中

等一間睇埋更新情報先抽啦
可能有新光暗角呢

會唔會係上面隻暗屬柒頭
見到都唔想抽

感覺換走光修里嘅機會嚟喇

大家係咪課月召喚包

而家個個除哂褲打哂飛機 一間結果原來咩都唔出

認真
我6星火刺試咗T6吸血(3700攻100％爆)同T6爆傷(2300攻240％爆傷)
重點都係廢嘅

大家FF得好激裂

想抽天青又係中撚左隻垃圾

續垃圾未拎黎做五星肥咯

想抽天青但係咩都冇

+1

留係到「牛」臭都唔會食
警惕自己非限定唔柒抽

留係到好似上次隻暗法咁問人勁唔勁咯

幾時先有新公告

等 寂寞到夜深

垃圾驚冇諗住更新

笑撚死

求解答

唔知隻驚過唔過到年呢

可能又推遲到聽日先出

真係好垃圾

如果真係好撚狗

有幾狗呀

又要期待多日

討論下姐，啱啱入坑唔識

On9 係你地個撚個咁撚心急姐 佢唔出更新你係咪打唔到機呀

太撚多錢同石

佢就算出更新都唔代表一定有新POOL 一陣出個冷飯POOL你地未又係屌哂鬼

Delay都會出公告話Delay但而家無聲無氣

似係放假聽日先出啦

冷飯好呀 寶馬up呀唔該

唔更就以後唔好更

營運至12月31號

紅日想放假偷懶唔更新仲連公告都無？
棄了棄了

請體諒IT狗

煲到無哂葉無哂體無哂石啦

20年變2個月

各位玩家請於2019年下載最新的第八史詩

做得IT狗預左一年基本番足367日嫁啦 仲要韓泡公司唔洗番夠370日算係咁啦

我放緊假

結巴係IT？

汪

汪汪

邊個比你放假
做埋呢個Project出年聖誕再放啦

我自已比自己放嘅

己

你唔洗再番啦 汁埋包袱扯啦
IT狗居然夠膽聖誕放假

放埋新年添呀

快d更新
我要課金抽野

你其實放到出年聖誕後年新年
因為你以後都唔洗再番了

啲it狗唔返工咪冇人更新

應該Auto自己更都得掛
今日出公告聽日27更新
27應該唔係紅日啦Ma

親愛的聖約繼承者們！我們是開發廠商Super Creative!

正在焦急等待有關調整深淵難易度及騎士團攻略戰消息的繼承者們，有關現在進行的狀況，請參考以下說明。

首先，下週預計將深淵整層的怪物體力及攻擊力降低5%。

關於降低深淵難易度的方案，我們一直在煩惱重整深淵遊戲內容的部分，因此重整日程若延長，須先將深淵的難易度調降。

另外，騎士團攻掠戰以及聊天系統功能將會延遲更新，希望可以得到繼承者們的諒解。

目前為了提供玩家們更穩定的遊戲環境，因此正在努力地開發中，我們將會努力呈現更完整的遊戲內容給一直以來給予支持的玩家們。

因延遲更新而造成各位繼承者的不便我們在此敬上萬分的歉意，

明年我們會努力將遊戲呈現更好的面貌給各為繼承者們！

預祝各位新年快樂！

2019年我們將會盡全力提供給大家更好的遊戲服務品質。

第七史詩開發商 敬上

無人停server upload d patch上去你班友仔依世都唔洗皆意有更新 仲未計執埋D BUG

打完先嚟下調

真係delay

執

佛系玩家打算等下星期改弱再繼續爬塔

公會戰一出 就差不多可以收皮

佢唔係話個公會戰delay咩
即係唔關個更新事

nerf晒d三星戰神先降得5%血防

咁例行更新呢
深淵80層都打哂先調 睇黎未調之前打哂嘅先係真男人

咁樣對過咗嘅玩家唔公平
所以應該reset座塔畀我哋再打過

下調完 整個世界級難度深淵

真係出大波

真係出綺世

水大波

水綺世

綺世

但係咁PVP向嘅

姐係佢會唔會更新呢幾日

依隻係正身定係分身

張新5星神器
咁垃圾不如唔好出

個個星期出新英點練得切...

正身 再後生啲做族長果陣

屌你又出支線
要幾多體去刷

仲有隻暗斧同木盾要練
都唔知落唔落手抽好

光個隻先係分身？

燃燒的靈魂

170

2

有得換

嘩今次要all in綺世

果隻做左繼承者
呢隻應該做繼承者之前

所有成就完成獎勵

3個銀光傳承石

綺世唔係限定 非起上黎 121都搞唔掂

3. 綺世&雅莉莎的提籃召喚機率UP
「綺世」針對使用防禦及防護罩的敵人會展現更強大的一面，是寒氣屬性的盜賊。
「雅莉莎的提籃」可讓盜賊的攻擊力更加強大的神器。
請各位繼承者們在本次的召喚機率UP中與帶領夜之一族的首長「綺世」及到賊專屬強大神器「雅莉莎的提籃」相遇！

■ 活動進行期間
12/27(週四)維修後~1/9(週三) 22:59 (台灣時間)

出年再課都得 咁慢慢都唔遲

隻綺世3技中文翻譯係咪錯咗
覺醒後無左追加回合

魯特比&火拳is watching you

正
尤娜入手

中光大波果班人會唔會想喊
隻野同光大波差唔多
甚至更勁

裝備用T幾去分咪幾好
轉數字

無左追加回合變左+對面2ROUND CD
好似係

佢轉數字仲難睇左

水綺世3技打單體
無得同光比

+cd無恥好多喎

綺世望落唔勁

但係唔係限定黎

pvp識推turn勁好多

招3技幾靚

隻綺世除左好j, 好似冇聖女咁值all in

Agger
但到時PVP唔知點解又人手一隻

光大波再加依隻
會唔會瘋狂加CD

光大波比人話PVP廢架

唔理了 總之係綺世就衝 又唔會有光大波up

聽日接老婆返屋企

未儲好火可能已經比人打死左 pve通街aoe破你。

以為都係打全體

真係好ON9
一來美感已經差左好撚多
二來又要人記得幾多至幾多 先會升主屬升多D

呢句中肯到完全駁唔到

佢依家T6 係75～88 你件野唔係85以上都可以唔洗升

無懸念 理撚得你勁唔勁

聽日又有光暗包買

我會用行動證明自己

- 王都亞茲馬卡里思 (普通) 的軍需官商品中「阿吉嫚夏洛思女王的賞賜」所需透買量從2個改為4個。
偷偷加價 係唔係會開到好野呢

聽朝會有大量CDROM入黎話無聊一抽中左

1490TWD 成398HKD

駁唔到 係綺世一定抽 強度係一時卡面係一世

想問下依家Auto會唔會自動開箱？

聽朝一早去街 唔得閒上黎同班毒撚鬥閃

又要爆抽3s 女女 加抽5星光暗

唔會

咪臭係 儲左百幾抽轟落去 抽唔到就課佢老味

水綺世其實係咪拎黎剋聖女

唔係限黎？

為左1抽光暗+1500石398感覺有啲貴加上上星期已經抽左聖誕果兩個包
今次認手不了

我都覺係 破盾 幾正

綺世！綺世！綺世！

冇哂石冇哂書籤
但已準備買2pack抽爆

我都唔課了 好多野要升

聖誕3連3星後已怕

唔係

諗諗下今次都係skip算

其實個箱性價比好高
無乜目標換其他野就一陣2－3點記得換

通脹然後個餐縮水是常識吧，刷返20年

聽日又可以睇下邊個未見過走黎曬 又扑得

增傷但唔係破盾
先唔好諗剋聖女
剩係打龍10都爽

唔記得咗，流浪商人喺邊關話？

隻哥布林？3-4

希望聽日單抽中水大波

理撚你呀屌

你點樣都會係單抽中

我都係一樣口裡說不
2pack 比盡

2pack又2pack

預祝定聽日個個第一抽就中綺世
最好第二三四五六抽都係綺世

唔會啦冇錢

第五隻六星上邊隻好

魯比特

今晚打定水石

熟既一抽中都冇所謂 恭喜佢
唔好比我見到唔熟既陣出黎話唔小心中左呀 想要神器誤中個d

認真啊

中先算

綺世囉
抽唔到唔好停

無知一問。呢個係咩黎

我麻麻地依隻

結巴又講呢啲
我已經覺得自己中硬 無可能唔中果隻

咁祝你中到

自立FLAG

傻傻一問 維修到幾點

raid同npc trade

在交易所選擇兌換阿吉嫚夏洛思女王的賞賜時，可獲得以下其中一種道具。
阿吉嫚夏洛思女王的賞賜
魔羅戈拉種子1個
金光傳承石1個
銀河書籤1個
聖約書籤10個
天空石100個
金幣20萬

59打到想棄驚
d攻略全部都係nerf3星前寫落

頭先買咗個中20萬

一路都3-7點半

7點

同綺世戰到不死不休
抽到出年都抽唔到就棄驚ByeBye

然後中午再更一次

我都唔知係咩嚟添

唔係4-7咩

30抽抽唔中就算 唔係限廢事追

係4-7 記錯

完來我係未打到

升緊毒弓試下得唔得

睇落係唔勁 但我想抽奶咋

我已經死死氣升番隻毒弓

換番石計
魔羅戈拉種子1個＝15傳承石＝15隻3星＝1500石
金光傳承石1個＝20抽＝1900石
銀河書籤1個＝有5張先有用所以計唔到
聖約書籤10個＝200石
天空石100個
金幣20萬＝140石

呢關本身夾攻率高到hihi
唔撐血防秒硬 但係攻低唔快d殺到蛇又食硬屎

第5隻6星升好咩

邊有得咁計

成個update最正係呢個

邪惡的昆蟲符咒*1個
繼承者們可在普通難易度中消滅阿吉嫚夏洛思女王或在一般商店中購買，就可獲得邪惡的昆蟲符咒*1個。

姐係我今日打撚死咗女王就無咗一次機會入場

啲錢邊度值140石

水鐮定聽日個隻

今個月課左好多
本身想課埋人參,但見到聽日個光暗包,我都係課光暗包算
水大波等我呀呀呀, 綺世bb

咁多課長 想像唔到公會戰一出
0課玩家點收皮

兩隻都升拎去打火龍

我計用石計最平果pack錢個價

入課長公會等課長carry

祝你中大波

定係升火刺/木龍女好

岩岩入去換左粒種子

佢唔係要大波

大波我都ok
胸肌

要大jj

2技破防60％打全體好可觀
但前提係隱身
而神器得乘風者係啱用
1技打有罩會增傷

我覺得種子係頭獎
樣樣都可以用錢換
剩係種子唔得

你地迷宮會唔會專登行哂100%？

親兩個就換埋先

疾風亂舞能否開buff

我會

我都會 強迫症

係喎冇開到BUFF
已經刷左200幾體

dllm 出5星都唔俾天青我！

無限one more turn

隻水刺想拎去做倉管了

呢張都勁WO

我都係。好想行到100先去下一區

幫你地講咗

藍B好抵錫

Sor

同埋團長我想問
朝早幾點會開BUFF?
12點?

我一隻魔法使都冇

唔緊要呀，又唔洗時時捕住嘅

通常照早7:00起身返工做狗就開

仆你個街30抽2個5星神器
冇一個係天青

我見呢2日10點11點都冇開
以為12點先開

曬夠未？

呢幾日我同其他副團都好晏起身

我想要天青凱隆

全部都係女朋友仔幫我抽

然後再曬埋女

block得

出現了

抽中凱隆但唔知點用好
感覺唔係特別好用

唔好追凱隆喇
真係唔勁
點玩都唔勁

唔係話佢有BUFF機就好痛咩

唔抽啦
本身最後一日諗住趁有up抽下
點知都係冇

留石聽日抽

連放兩張5星神器再追加一下女朋友連擊 比我就唔忍啦

唔好block啦
冇天青已經好唔開心

你食屎算啦

新神器大家點睇

升爆先得果40%
無乜用

之前6抽光暗都死晒啦

刺客有雙子同惡魔嗰張都已經唔會諗其他

我覺得幾勁喎，好多神器發動率都係10~20%架啦

水綺世又刺客已經唔想抽 新卡又係睇落冇咩用 抽下青天算

字面上當5000爆擊傷害(3400攻150％爆傷/2000攻250％爆傷)
首先pvp係生存唔撚到
性女環境下防爆buff無爆擊變白字傷害，又爆唔到性女個盾叫做打少隻
解說話越少血越高傷都係呃人(剩1血+得果幾個％)
打60lv有盾席德爆埋擊無一次打得死(大約扣8000)
pve又唔啱用
而家6星咗勁後悔

升爆係講緊抽6張返嚟先係40%
1張嘅升到15Lv都係得30%
加暴擊率根本係廢
個個隻輸出都90-100暴
加攻有聖女都唔使你神器加
完全冇用

成個問題係佢比爆率同攻 我睇法係我要buff既我自己帶隻角入去放唔好？又穩定D
想睇下其他巴打點睇

大波妹都唔抽等幾時

冇聖女

成排打手等緊裝用 又唔係限角真係不了 抽黎應下節算

咁都係唔上佢6星住

最緊要係無裝

打左成晚都仲未過到59
冇喇冇喇我個生日光暗抽

我覺得佢有機會成為第二個木法

呢家真係好卡裝等 完全唔夠T5裝 但係又刷唔到 龍9auto 石頭人過到10但係要手動

原來有人冇聖女
利申我都冇

見到fb有人放光大波亞服帳，2千蚊

咁我應該上邊隻6星好

暗拳先2千5

抽返嚟J都好

新角定位純暴力輸出 但自己缺CC輸出
都係不了

乜跌價跌成咁

不了 但聽日見到個個歐洲人

如果張新神器係上隠身同閃避就勁

唔覺得加TURN對王有效 似係PVP角

可以用嚟打火龍破盾

未見過名既即扑

早買早享受 遲買平幾千
但買號小心點

咁啱平姐

唔買了，自己養嘅ac有感情

出黎HARD COUNTER性女吧
唔靠爆擊70%直接增傷屌穿盾
S2直接穿甲又係補償爆唔出擊
S3打一隻加CD 你先手到打落是但一隻度都直接廢武功

其實而家有好多aoe角
要保住個隠身好難

4星有得抽都夠

兩睇啦
保底係FOR課金玩家
如果冇保底 黑仔起上黎 唔知課幾多先會中

1抽中

狗屎運

聽日到我一抽中

一抽中3星

7點到而家仲未過到59

係我黎
中完放落倉

禁室培慾

聽日我中完會擺低一句垃圾 唔值得抽

你是我唯一想要的卡

聽日一抽中

個保底根本on9
佢改到40抽就一定出4,5星重好啦

1來唔洗121得一隻5星
2來唔洗通街都係果隻保底英 咁樣同買角色無乜分別

黑起上黎咩都唔中

抽蛋game係咁架啦

你冇講錯 佢根本就係想你買角色
個分別就係會多左人課金抽
公司賺大錢 我地有驚玩

變到依家10個9個性女 開心咩

121就有限定角
吸引d 小課/0課既

我係果1個

算係半單機驚 無所謂啦

依家公價係咁上下, 因為多左人抽到

終於有第2隻6星 升左聖女

新年係時候買隻光暗3星 多謝US49.99

暗拳我買1850
光大波800

其實300幾抵唔抵?

380HKD先1500石
你抽得中老婆咪抵囉

老婆喺個pool度等緊我

屌佢D包真係好貴
聖誕新年都唔比D特惠包黎課
100蚊內啦起碼

抽爆抽爆

#501177620

亞服求加好友

比起788包, 呢個好似唔係咁抵咁
雖然有1抽光暗

記住 1抽=3單

記住 1抽=3星

好啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打完10-10出2隻垃圾頹咗
btw 水刺火刺4星火奶3星火奶SILK火槍木敏4星木刺蘇琳水槍兵3星水刺3星暗槍3星木盾 推邊隻上六星先好?

唔抽啦，冇乜特別
張5星神器可以用個廢字來形容

帶肥用水刺係咪塞套T4吸血畀佢?定係攻擊套

張神器好伏 升爆先得40%

4攻2爆

綺世條支線又要用體 聖誕活動又要用體

課金買體

唉 呢兩日做左聖誕老人派錢

睇黎冇乜運抽新英

準備左121抽，希望中 但無保底好驚

想問隻game會唔會有個別4星up

巴打係邊個專頁睇?
想睇下

我都想放左隻女僕佢好撚垃圾

搵唔返添 ，搵到再同你講

亞服公會求加 貝貝熊

咁可愛
你忍心

明明咁勁

勁條撚 除左PVP PVE真係廢到屌炸天

光暗不嬲都多PVP英

我想抽MK執行官啊 佢一定唔係PVP控
聽日爆炸2抽光暗 又有機會

其實佢係

你小心俾狗咬啊
之前我講呢句俾兩隻狗追住咬

我有隻野 可以同你講我放埋左佢係一邊

我知啊
其實純pvp英家陣出場時間真係太少
又無公會戰又無世界boss
投資落去係好唔平衡
我之前光大波都係一樣情況

望到D活動 再望下D體力 唉

唔會咁撚ON9升多套裝比仍打PVP 果4件易升 但戒鏈好撚難

聽日個3舊水1抽光暗包 有冇巴打PASS

抽爆

聽日果隻真係好一般
純輸出好難搵食
除非真係勁到1,2,3技pvp都可以一下秒一隻
就咁睇技能效果一般般

後期其實無所謂
前期真係喊三聲

一定課到爆

感覺就係t1尾t2頭

新手想問下活動商店有咩比較推薦換
而家淨係換左頂帽

催化一定換哂

是但抽幾抽算，又可以慳返啲石

望新英D技PVP應該可以一開始秒一個

暗槍一技拉自己條 二技升爆好似+75%攻
三技減人條 仲要有轉職
其實隻英一日未出唔知有幾勁 話唔定新英二技可以大大力秒人呢

話唔定靠對波都壓死人

性女招二技太勁 出隻新英黎斬盾
效果應該唔會差得去邊
再者咁撚好J點可以唔抽

佢二技係好大力
參照光大波就得 三技應該細力

個神器洗唔洗換

我就換左 打活動多一粒 但要190粒換
自己認為啦

又幾有feel

一技斬盾 加埋三技有再動 配雙子應該幾屈機下
不過除左打龍+PVP外應該都唔常用

啱啱一抽光暗又黎多隻光爪, 已經連續5隻.

有性女嘅話 鈴兒做奶效率好唔好

唔好

更新完又有得課光暗抽pack
話唔定今次中大波波呢

就快過10-10了

你好似嬲到SD去問係咪中BUG

特登留個光暗到生日抽, 點知又出光爪, 上個光暗抽pack兩抽又係光爪.
我應該唔會再課光暗pack, 我個acc好明顯有問題

新角就咁睇技能
打boss & pvp應該幾好用
重點係大波波

留名睇評價再抽

大波波又開高叉點都抽返隻嚟j

真係好撚正

幾大就幾大 沙蟹就沙蟹 all in la

仲未決定抽唔抽,無保底我都驚,但係對大波波好吸引

刷一對靚鞋難過刷暗拳

我都諗緊 我主力得隻木龍女 呢隻升黎打龍好似都ok
最緊要好J

有波有蘿都要諗 你地可能係隱性gay
我就諗都唔諗準備好all in 手頭上嘅石

Agger 完全唔明佢地點諗
已經準備好全軍出擊 抽綺世佢老母

咁早上哂水搖撚準備

放緊假生理時鐘亂撚哂 琴晚一早瞓左 5點幾已經起左身

準備衝啊

仲有四個字

唔知今次又有幾多巴打俾光暗抽蒙閉眼睛

得5000 石，一張書簽都冇，究竟抽唔抽到呢！！！

抽唔到未課到抽到為止

得1000石 抽完就算

驚抽中張新神器 好似好廢咁

準備delay

仲未開ser?

上次大更新都準時
今次竟然delay?

延左一個鐘

巴打們 新角如何？

垃圾驚

新角好正

嬲 唔撚課

垃圾韓狗 又遲

delay一個鐘 垃撚圾

仲有半個鐘
唔知今日會有幾多人比扑呢

準備擇名

出動啦！小氣簿

我叫條𡃁奶定支矛先

其實我成日都覺得我已經比好多人扑咗了

中野要低調

仲有人quote我 原來唔係單機緊

講中咗其實冇咩所謂, 但係啲on9 打哂report 咁曬我真係block

有啲直接淨係po張圖之後咩都唔講又係扑得

最憎就呢d架啦

等抽

我一抽中梗大波
(一直抽到中為止)

係光暗post圖乜柒都唔講就扑

會唔會厲Delay一個鐘呢

爽手啦垃圾gm

又唔係無試過

隻驚汁左

仲未入到

更新緊

你見聖誕活動咁寒酸就知準備執啦

開左,更新中

入得了 全世界準備

得咗

今次唔洗wifi都更到

幾嚇又冇得玩

大家我已經得到大波波了

d裝難分到

分等級唔好咩 屌佢要用數值黎分

AGGER完全唔識睇

兩抽中左

開始block 人

先扑一個cdrom

#METOO

同你一樣

扑左兩個

我都係岀返去先

你想出再高級d裝 開T7咪算囉
係要折到咁 煩到嘔

十幾抽先中

平時少上水 一黎就話咩兩抽中

琴日已經話左
都唔知咩心態

已經block哂兩個

0抽中咗

你地中角,我就中卡,公平咩

但我有keep住留言架喎

我無扑你
另一個就扑左了

三十抽 垃圾五星射手神器

新英好索阿 好想要

暫時10抽咩都冇 都係一陣先

啲裝變左咁撚多嘅

中咗Luna

人財兩空

1抽乜都無 唔抽了

屌你老母 150抽抽到啦
中間中左3次5星禮裝

光暗終於唔係中光爪啦

中光斧

光暗中 暗弓
非洲到

34抽2神器1大波
個光暗抽垃圾

好彩抽到
150抽再抽唔到真係血本無歸

暗槍
屌

呢隻pvp幾勁 光大波buff版

感謝巴打手下留情

都叫可以升陣容 暗弓

,廿抽中神器,谷9氣差十幾抽夠光暗抽埋又係唔中
點知光暗出左

好感動,唔好BAM我

30抽射晒洛海

恭喜

不要再說了

恭喜哂

70抽中3禮裝

我要人呀

扑bye

走啦屌你

btw恭喜

恭喜晒

Btw blocked

好曬啊diu你

曬撚盲左 屌

CLS公司
重有邊隻未出過

新活動有2粒靈魂換 換埋就6覺到暗拳

3星暗法係咪都係垃圾?

邊夠你黎

打木10討伐唔錯

唔係
神角黎

好

光暗2抽 光刺暗槍

50抽中左大波水刺 唔好扑me

17抽
the true goddness has blessed us

對奶好正

屌，個個咁易中
我抽左60幾下都唔中

200抽2神 0五星角 2抽光斧光槍 兩隻都有

佢轉個裝備數值真係多餘,咪又係自己睇副屬用,攪到仲難睇左

我50抽都覺得要還神了
火刺250抽
性女121抽

guild buff please

70抽一張5星禮裝

其實睇到T5討伐>新迷啲裝

已買

30抽內中

暫時你最非

第210抽先中

好想追大波禦姊 ,但係無保底都係算,等入大POOL慢慢免抽
留鑽下隻限,零課慢慢輕鬆玩,唔可以亂洗

再見咁多位戰友

原來聖誕活動後半仲要等下星期先開
唔怪得開綺世新支線

晨早流流有啲曬

水大波俾咩裝好?

你中暗拳梗係咁講

唔好咁
我火刺都250抽

100抽，0 5星角
光暗抽2下叫好少少
屌 綺世呀

光暗抽 有好野仲想點

光暗中好野仲咁多野講

點解個SER又卡卡地

全世界allin啦

咪係
我光暗8抽都冇好野

新post名叫大家一齊ban撚咗中暗拳條仆街

我十三定十四抽光暗 一隻4星都無

剛剛追40前後70抽先得2張神器仲要係呢張
不如唔好比我，比隻4星奶仲好

唔夠裝 用住吸血先

光暗中左光正太

吸血未必唔得既
佢大技話要keep住條體高先高傷

食完個早餐就開始

白字傷害最越高越好
T6深淵吸血/T6攻套
剩低嘅PVP免疫套/一般嘅就爆擊

用緊吸血+爆%頂住升, 沖上60再farm裝

60抽終於中 今晚番黎光暗8抽 唔求d咩只希望中暗羅季

fooking lag

上個POOL想抽天青石就係咁比隻人我

今次想中大波妹就係咁出禮裝比我

垃圾讀心GAME唔撚玩

課多2PACK 抽爆你

攻+crit
pvp其實都係靠拉條角鬥高速拉啲打手上去

活動試用綺世睇住佢彈下彈下,仲有大技個背脊

買左10抽 第3抽就中

屌，追左成100抽
比張垃圾5星神器我
我要綺世呀

140抽終於中了

50抽咩都無 得新5星神器

20抽中綺世 但入唔到隊

因為已經有水刺

係 水刺凱隆已經兩隻刺

一起身就俾人曬

好想再課再追

綺世pool中火斧

80抽食晒屎

條女真係咁吸引咩

得返50抽 好驚

你講得出依句,你一定係GAY

100抽終於中la

唔駛驚
暫時最高紀錄210抽

100抽中+1

真係比巴打講中,黑起上黎121都唔會中
屌

冇人想開po